Try my best 500推上去

目標係用餘額既一半買盤推上去睇下推到幾多

第一注會用250

中左既話例如餘額有680，咁下一注就會係340

1）大分三神［0］$250
2）町田澤維亞［0/+0.5］$250

3）紐卡素客勝 $200
4）波膽1:2紐卡素 $50

1）大分三神［0］$250
2）町田澤維亞［0/+0.5］$250
3）紐卡素客勝 $200
4）波膽1:2紐卡素 $50